有冇幾多人輸到傾家蕩產

輸左過百萬

原本個計劃打斷曬

師兄玩咩輸到入肉呀

唉 想死

動物？

期指，正股，options

3x etf 都夠輸死

正股驚閪咩

抵呀 咁多錢都冇用啦 都冇腦

哈哈，我都覺得自己抵死
盡情笑我啦

有無交易記錄睇下比大家手足了解股票市場係幾咁食人血饅頭?

好心啲花生友唔好咁冷血啦
有報應架

止蝕啦

止曬啦

傻仔唔止蝕
抱住希望央行救市
睇過Livermore 本書都唔記得其中一條rule
Hope is not one of the treading strategise

Trading

冇孖展頂得住一年後又一條好漢啦

咁啲高官一早死撚哂啦

斬曬啦
本都冇埋，追唔番了

輸錢既朋友唔洗傷心
因為有個傻仔原本份首期輸左

Rip 努力捱多幾年儲錢都唔係冇機會返身嘅

贏到開晒項

期指又真係傷d 既....

比錢我投資好過啦

唔會, 買多幾棟樓先

恭喜曬

過左呢8個月重信有報應

我都慶幸岩岩出社會 all in左舊錢都唔係好多 輸都係輸左一個月糧 巴打振作

買個經驗
過年前走哂正股
每高追沽，有比人夾過，買遠d 買輪就冇事
尼d 位要經常思考，點會冇事?
正常尼睇香港人應該賺錢先岩，全世界得香港先有沙士咁嚴重既經驗

牛市個時賺幾多？

齋買升？ 識玩期權都唔hedge ?

多謝你
遠離工具

近一百個

抵撚死。貪字得個貧

你有能力牛市賺個double
今次清袋下次一樣搵得返
唔好放棄

Hedge 左部分
到期之後，諗住央行救市
之後就收左皮

埋單仲要輸?

倒輸500-600k

正股跌左30%以上

今年唔理 放返1年希望升返

好在有息收

正股驚西咩

恭喜曬避到

依家就係
食飯錢都無

睇黎要strong hold 一排 但好似而家先係真正開始 大家仲敢唔敢繼續入貨

巴打輸左幾多呀

呢轉老實講買港股輸身家既機會係細過08年
巴打係咪買美股?

接近輸左200k up

好聽叫投資 唔好聽叫賭錢

正股都做少少對沖啦

輸咗30,000蚊

港股，美股都有

理解

輸幾皮

曾經係同路人，我心得最緊要係風險管理，同埋投資 / 投機策略越簡單越好

仲有份工就冇野既

買左HY債fund 點睇？

邊有工做姐

巴打分享多d
點樣get over

呢兩日牛熊賺左50萬
有賭未為輸

你咁有料
求其put幾張大期而家都夠錢俾首期喇
洗要人借錢俾你？

仲後生，怕咩輸，樓主加油

今朝終於爆左倉，結婚既錢輸曬，唔敢比未婚妻知，我希望我捱得過

大把人輸到仆街包括我

冇研究，我只買過直債
同埋問d高手啦
點會問個輸到甩褲既人

買鋪大細輸都冇咁嬲

買遠d 買輪？輸時間值輸iv都死啦

學生哥更加冇事
仲後生
做一年野就儲得番

無論你幾有信心都好，本金唔好超過身家某個比例，因為你一定會有錯，要時間學習。基本上你看錯邊，買咩工具都係死

投資涉及風險 贏錢個時你又唔怨

晚晚唔見幾萬

20%姐 未死得住

經歷完依九個月仲信報應?

香港啲官死未

錢財身外物, 最緊要人無事
由頭嚟過咪由頭嚟過囉

最緊要唔好借錢 唔好按樓
冇左錢幾閑 出面個個都蝕緊
淨係得連登股神最高位睇淡睇到而家
再搵過啦

香港儲備又唔知冇咗幾多，係時候還富於民，如果唔係，可能連我地應有嘅都冇埋

支爆未

師兄 50-60 萬都未比到首期wo
正面d諗你都冇輸到首期者

不會，成敗得失對於年輕人是考驗，只不要影響身體的人就好，也是成長的一個階段

Take care..><

巴打輸左幾多
我同左女朋友講
好好彩佢好支持,冇埋怨我
講出黎會好過D

agree 唔好借錢炒
我就係果個苦主

冇圖你講乜都得

無撚左 20%

之前冇諗過,一出糧就轉去股票戶口
就奶曬野
巴打幾大,用左幾耐都捱得過?

武漢肺炎比哂提示都輸錢嘅人真係要去驗腦

抱住希望央行救市

已post已完，拉

幾十萬。我有同佢講我今月輸左錢，但報細左個數好多，佢已經嬲緊。
可以既話我自己諗辦法處理左先，唔想再多個人傷心。

唯一興幸係自己唔會借錢賭

同意你的看法

嬴錢既時候樓主冇出黎講姐

睇你選擇，你有信心跌勢夠勁可以賺番時間值輸果d，同埋就算系輸時間值果d，你唔系大升我輸極有限
下下貼價牛熊我玩唔落手，玩既可能一早比人夾爆，當然我遠價都賺唔多

29，年幾兩年啦 我唔敢同任何人講包括女朋友
炒濃咗之後，明白腳踏實地重要性

剩一隻輸緊50%既, 輸曬都係5萬左右, 留俾個孫算

Same

你買輪睇下個iv先啦 豬頭

跟蕭生又中

好準

唔怪得佢成日認叻

希望兩年我都可以重回正軌

我深信，也是我的座右銘

岩岩過左25歲生日，輸左40萬
好彩只係輸緊上年賺個啲
但都好唔開心

唉, 結婚既野平有平結唧 呢個時勢有錢都唔好舖張啦
留返個錢仲好, take care

眼見身邊慢慢儲錢買穩健投資產品既朋友 其實跑前我好多

留番個本呀,唔好好似我咁

升市都輸？

今日派錢都唔追

冇信心 就唔好用槓桿
用得槓桿 就輸咗都唔好喊

清緊倉，我玩細價股
難清啲

得返隻5號都無左1/3

間樓應該唔見左成球
不過慢慢收租唔緊要

只玩正股，暫時十個左右，準備溝淡再溝淡

咁緊系有睇下，因為我買個股輪，果隻冇牛熊，so far 佢iv 又冇好過份，你大跌佢iv 仲會升比你賺

利申，唔勁，有錯請指教

其實只係想對女朋友好D
陪我捱左咁耐,想比好D既佢

之前put到無曬錢溝貨
明明宜家係溝貨最好timing

樓真係唔驚

早幾年攞晒錢去買樓
得好少錢放落股市
見巴打輸到咁
好慶幸當年做左呢個決定
就算樓跌都叫有個地方住

53@10手5號
gg

住係香港 信有報應?

我原本都諗住買樓收手....

DOW 唔到15000都唔入市
上幾次大跌市，由高位跌一半先開始停
DOW高位29000, 唔跌到15000以下好難同佢玩

最緊要唔好輸埋信心
相信自己
當年livermore 破產都係唔信自己

輸200

有無得機會再牛呀傻閪，都未試過有全球疫症，我買到2047 都熊，有中共救未牛

25就有咁多

佢真係奇才
破產三次都企得番起身
最後一時諗唔開自殺

巴打 腳踏實地搵錢先啦
呢一刻唔好借錢入市追數
通常都無好結果
加油

唔會啦
底線係唔會借錢炒

輸左一半
大約30個到

6000$

咁又唔洗blame the victim ge... 師兄都係呻下啫

出黎做左野年半，成副身家而家仲少過未出黎做野果陣

我都輸緊80個 , 但我無槓桿 重頂得住 幾年後又一條好漢

但你做乜砍晒佢？正股都砍？

賭都計落victim

仲賺緊錢
但賺少左

我連想蝕既本錢都冇

我買樓加裝修都用晒啲錢，已經見個市跌10%先入，點知都可以蝕多10%，但都係蝕一皮多啲，宜家起碼有個地方住，唔洗個個月比業主煩

有啲野係整定既
Ching唔好咁sad

就當破財檔災
檔過大災

不能丟人現眼

連登d人真係好有錢
我輸左一個月左右 但收緊息慢慢黎

options 玩命

IFC排曬長龍

輸左200萬 借左100萬左all in 7500 輸埋就去美聯地產 揀樓跳

all in左福壽園啦

正股怕閪

7500點會輸

9988,1398,2018,1810,2432,

暫時得2432叫做唔駛輸錢

又唔一定嘅 正股都可以玩命 睇你有冇孖到嘅啫

依d位唔知算唔算撈底

手持現金 上年運動開始果陣已經收左手

所以依家等翻身

辛苦儲咁左2–3年錢

一野冇曬 係唔係好想喊

我fd係一晚冇曬

樓豬一日未擺圖都唔洗咁認真

正股輸12%
不過都係公用藍籌所以幾有信心長揸就ok

輸緊4萬

點樣一晚冇哂？買左咩。

我都輸左差唔多10萬，唉⋯

hope同expect可以點分

期權，short option 出左事

今朝孤注一擲回返50%，大難不死

賣樓我不敢說永遠係下策，我身邊的人近20年均是賣咗買不回，永遠都係租樓，可能佢哋覺得咁先享受生活，而我們的物業係留給下一代，每人選擇自己喜歡的的方式

全部正股 重倉reits 6822
都可以無左10%

岩岩入7500定早幾日已經入左？

*6823

應該都係幾十萬姐

9.08入

信就信，唔信就算
我冇咁無聊開假post

咁高入，定好止蝕好喎，我走咗70%

手足又贏

同我買既接近一樣，9988，1398，1810，5，3，賬面輸緊20個，我屌

2幻1即走

係結婚既支出定買樓既錢
前者都OK,後者真係PK...

結婚支出，樓已買，還好未失業，仲供到

同我2年前經歷好撚似
當時我用20-30萬玩option贏到200萬
點知一個大浪買錯邊倒輸

大家覺得終極底幾多？

咁你算好少事了
呢個月個市,輸到跳樓真係唔奇

有無人誇張到係借錢玩輸哂?

入得市就有賺有輸㗎啦

21500 左右

咁多正評 睇黎好多人輸到傾家蕩產

你咪當拎之前股市好果陣贏既錢輸返
姐係當自己之前冇賺過姐

巴打幾時上車？
有樓其實都結得啦

唔好笑呀 邊個係股場上未落魄過呀你今次唔蝕下次就蝕到你跳樓 遲早既事

18000

兩年幾前喇
點細搞都要拎十幾廿萬出黎啦，諗緊借財仔定向老豆老母求救，我真係無咩積蓄了

2673.57

10676

命仔好緊要
錢冇咗都冇計
唔開心同朋友/家人講
唔好諗埋一邊
未見到香港獨立都唔好死住

0

有樓已經係小事
唔好傷到層樓同負債就ok
結婚支出你咪趁呢年儲下囉
如果係大搞,呢年都搞唔到既啦

老豆老母求救啦
唔好借

我都係開POST 呻下
不過唔知幾時又發作

之前原本想2月中走晒d貨，衰太老定，依家中晒伏贏變輸

有人輸到傻撚左

老實講句上半年個股市係咁升我都懷疑緊人生

今朝經過IFC都望下上面有冇人

你又知佢地冇報應，人權法報告內容都未出，林病依加直頭有精神病，比人影到自己口upup, 波波又話佢千古罪人。呢d都係報應黎。。仲陸續有黎。。

巴打介唔介意講你幾歲

本金3皮 結果而家賬面輸緊成皮...仲要只買正股都輸成咁 好失敗好沮喪

佢本身欠債

好唔容易清曬

儲左十萬 點知

無左四五十萬

又唔係冇曬 坐貨囉

但佢買bitcoin難啲回到

前年玩crypto 曾經20萬本（之後加多40萬）玩到220萬，一月尾高位碌落到仲有180萬時，朋友叫收手止賺無聽最終玩到只係拎得番5萬本金。

賭果陣真係個人會好癲，如果你好似我咁或更衰，就真係應該斬手指。

我完全明白
雖然無你咁癲
我試過5皮上到80萬都唔止賺
最後得個桔

我都五年前大時代果時輸過八十萬，輸曬成副身家仲輸埋p-loan借返來果d。踏實d慢慢儲返，冇事既，之後少d炒作，慢慢做下d穩定回報既野，人生少左壓力，當上左一課，加油

休息一排，睇岩再入市
由細D個本開始
加油

依個時候登記同父母食飯算啦
D咩 pre wedding 鬼有人睇咩 自己結咗都收入床下底

前所未有咁好賺 6月等到宜家

反而想知幾多人發左達，求其一隻put都升左廿倍

你知道風險嘅
輸咗努力做嘢囉
過一排無嘢

香港明明最前線知道疫場反而有人輸錢咁搞笑
以為個個幾張大期等收錢

鄧你驚
點開口

本細 輸就輸既 傻就應該未傻啦巴打睇路啦 一間輸到跳樓出人命就唔好啦

輸左層樓。唯有當呢幾年賺少左

i know that feel
原本輸幾皮野都好心痛
依家左幾十個反而好平靜
可能蝕哂了, 反而唔洗諗點追

唔玩恒指熊？

啱啱出社會哥陣輸過兩個月糧
過多陣又輸過
唔跟trend 永遠做輸家

其實係 起香港已經將口罩炒到8蚊個嘅時候日本同外國仲有大貨可以掃就知道其實香港係行先好多

on9
狗官有害人
你咒佢無問題

人地買股票輸錢
有冇害你呀？

反正都輸咁多，坐多陣啦

諗住執幾多離場?

有架，不過唔係報係高官，黑警到，係報落平民百姓到啫

做左風險管理唔怕
7成股票 3成身故保險

差唔多情況,唯有繼續返工

見有清輸2m usd

高官、黑警？源頭係老共呀！冤有頭，債有主！一步一步來，不過香港人要過艱困日子，我希望有生之年看到你們煲底相擁的時候

係囉
應該個撚個索羅斯咁先好去玩股票呀嘛
戇撚鳩

成日睇住個市賺果小小都唔知為乜

佢家底厚，各自計數各精彩！

你要預咗炒股嘅錢會冇晒 有呢d唔志在嘅閑錢先好玩啊

孖展孖到好盡？

抵死
最憎有錢人

有CAP圖?

Good lesson.

我輸到由220萬淨番5萬時有諗過死，但又會諗我下個月出完糧唔計支出都好快去番10萬（當時人工5萬左右）。

根住又諗埋一邊想死，但死左點都想要有渣拿留番啲比屋企人，所以on99買左份5球純人壽（保費都幾千蚊）點知後來發現要生效後一年自殺先有效，結果無死到。

到呢一刻咪又儲一球幾番黎 （中間仲升埋職）

人生真係好多上落，唔洗太介懷！

老實講......呢本書隨時害死人

佢入便d trading skills 都係捉群眾心理多
其他e.g. 資訊不對稱/ 時間差果d 方法
廿一世紀用電腦0.01s 咁trade 邊度用得著......

係華人基因～自我性格和賭性！可以修正係好事，本來股票應該係以收息和長缐投資，但此終人性貪念和騙子的因由

全倉都係reits / HSBC , 平均無左三成，都係慢慢坐，最多使少啲

咁你憎不憎貪錢誠呀！ching

唔好當收息股真係收緊息
佢派返你d 錢比你
蝕價一樣有排都追唔返

多謝分享
而家重有冇投資？買咩多？

而家d 藍籌齋睇圖以為係仙股黎

帳面無25個

我玩模擬戶口short put 輸十倍有多
真錢真係不敢想

師兄頂住 牛市可以賺得番既 信自己

口講唔介意，轉頭人都走埋，天真到你

依家都好難搵人係唔輸啦
女人等嫁 男人最多咪識過個 無蝕架wor

原本有咩計畫？

以前唔識投資覺得自己唔得
到左今日呢啲時勢好慶祝自己唔識玩唔敢入市
揸緊六位數儲蓄

你見D人仲走去買港股 唔睇美股就知

屌你各國跌到熔斷 香港相比之下仲係跌得少少

由新年開始到而家逃生門開左2個月比你地

就算你新年一開波暴跌個時無走, 個市上一上返去個細頂 其他國家個市已經開始跌

全球新聞又好, 股市又好, 有哂signal, 你地都係要SH 唔走 真係神仙都難救

美股POST個度 有好撚多手足由2月尾熔斷前一個星期叫人走貨, 都救左唔少人

依家排緊隊上去ifc 唔講咁多啦 廢事比人插隊

好呃自己
個日當一個黑驚中招全世界開曬香檳
到而加都只係一個

V彈緊wo

巴打幾歲？
唔緊要如果未打算結婚，仲有時間

有買少少股票，但大多數錢比老婆接管換左美金做定期...（費事我手痕）

宜家下次到期實roll唔番2厘

不停新資金 應該有2厘

理性上邏輯上期望會發生 = expect
帶有個人情緒/感性想一件事發生= hope

佢買7500 兩倍反向恒指...

之後就會發作

希望我都可以捱到出頭天
巴打盛行，搵好多

目標200萬，買樓求婚

就係打算買樓求婚
27

師兄運氣真差...

淨係買正股都起碼無左40萬

輸開有條路
抖下先啦
賭場日日都開

借錢再入過
上天唔會辜負你

出嚟做嘢頭一年，得10萬身家，借咗30個，玩動物輸晒之後斬手指戒動物，買正股賺返d，再努力工作先清晒啲債

戇鳩 見低踩見高拜
樓主又唔係輸唔起
你又無錢加埋全家都肺漢肺炎仲撚抵死

患難見真情 如果真係散左咪唔好結婚
慳返筆 股票市場外係男女關係都要止蝕離場

借財仔=一錯再錯
有幾多個借左財仔翻到身呀

巴打好野,閒時仲有冇玩

On9

唔駛咁急跳，反正都跳不如等多一個月。
如果你一個月後大賺記得請呢個post 所有人食唐閣。

樓主去波台，跟大佬彪搵食，一日可以贏番

唉
都係細細地玩賺下自助餐錢算

有買正股收下息 不過唔多
上年頭上咗車冇乜餘錢
我係絲

再搵過啦

同老公夾份?

Mola mola

呢啲說話真係輸過一次大鑊野先會聽

佢知你本身有幾多？

知呀，我拎唔出錢遲早都要坦白

以前金仔射火箭輸過廿萬港紙
半年儲得返，而家今轉冇點買股票輸一萬

但而家開始買入etf 同美股儲

一開始覺得你假膠，但呢排個市咁，又真係可能會咁

攬炒MA 預左架啦

係 一人一半

望我名大叫

俾你投資既話
Ifc應該見到你

識人輸咗四球

有報應?係就好啦
FF左幾個月啦，有報應d黑警一早死撚左，輪姦殺手足又唔見報應出現？

呢幾日副身家縮左70萬

同我個名差唔多

當上左一堂，代下學費囉

全正股?

念力抗爭？

樂觀啲, 就算攞左黎買樓, 分分鐘都跌左5-60萬, 重要一身債

起碼有得住....同埋如果係樓真係唔驚

都係個句，同路爬山，各有各做

成班垃圾

賺錢個陣呢？

紅油獅子

其實佢有endorse 我去玩，因為佢都想我地搵多d，但佢唔太識衍生工具，應該無諗過後果可以咁大。
但係今次責任一定全歸於我，因為得我清楚個risk...

希望前線後面，有你出現

抵啦

我想上IFC

我不敢稱兄弟，廢老只係用同路人稱呼，我也是支持你們的，希望我能見到你們年輕人在煲底除口罩去互擁！也是我的期待！

期指都只係輸哂本都算執番身彩，真係唔係講笑

係咪真架？

搞到傾家蕩產係option定正股先？

樓主加油！

大家咁話啦，希望你加油唔好放棄

x3 18年頭同埋頭先加埋輸起碼40%

有時唔識玩都係一種福氣
你有無用埋佢既錢玩先

咁貪錢誠是否勝者

條女正

不要再說了 俾人食人血饅頭

你買正股就睇長遠啦屌 最少都渣返3-5年啦

帳面輸300
利申 正股

PTU巴打
可唔可以透露少少你嗰新方法，呢一個星期忍唔到手搞到差唔多嘔突晒所有profit

反cup喎青

最慘係覺得個市會繼續跌
但又要長渣先唔安落

周蕙敏都唔識？

依家都係受沙俄油價同全球疫情影響，睇定d見局勢明朗化就開始溝貨，千奇唔好摸底

好彩用咗etoro跟巴菲特投資

股市都要有人做你對家先有報應啦 無人做野班狗點有報應呀

佢無咩積蓄，所有無用佢既錢
我呢刻都寧願自己係個咩都唔識既廢老，好似老豆咁所有錢淨係識擺銀行做定期，為每期幾舊水既利息而開心...

傷心一陣好喇樓主
有條命有份工有咩搵唔返
係會好心痛但當交左貴學費
大把人贏得多之後心雄輸到突晒走去借錢
更加翻唔到身

本金三皮都可以蝕一皮
真係世紀高位

咁你有本事搵到首期都好啊，有能力就可以再揾既，過左就算了

跌嗰20％就叫哂救命
疫症爆咗成2個幾月都唔識走，怪邊個？

期望、覺得、諗住，都係個人空想，唔係事實，
輸大舊錢係會好痛，早啲企番起身再戰，
大家一齊加油

一定係2月入市

諗住其實係計劃緊下一步
又唔洗講到咁死既

個倉輸咗10%

疫症唔會完？

無左2個月糧，當教訓，唔識又跟人買

明既 呢d大跌市絕大部份人都輸錢
咁高風險 高回報嘛
唯有儲錢熊三就完買返正股慢慢贏返

巴打頂住呀...

輸左一球
黎緊結婚 本來可以買樓
而家買唔到
好對唔住女友

今朝暫倉個班真係搥心口

好多都真跌緊 有斬貴無斬錯

玩撚死...比隻死港女

隔離POST有位7500手足一朝LAM左18.5萬, 食完個晏嘔番哂出去

佢可能有買番張期指對沖

買咩輸咁多
我本金250k都係輸18k

同是天涯淪落人

起碼你有咁多錢輸，好多笑人的人都無咁多錢，你有能力搵到第一次就有能力搵到第二次，不要輸咗掉你的自信

正股驚西 aapl m$國際龍頭

樓豬加油呀 我之前一晚都輸左1/3身家 依家慢慢追番少少 你有能力輸咁多一定有能力搵番架！ 唔好咁灰心

捉到鹿都唔識脫角

我係佢都飛你啦 結婚錢都拎去賭
將來結得成都無安全感 生活無保障

我課金手遊 無左2皮野 我都傾家蕩產了

賭錢向來都係人食人既遊戲
你贏個陣咪又係食緊其他人既肉

係,本身諗住上車

巴打點做到？用左幾耐時間？

抵死。報應？

咁樓主輸錢一定係報應。
共產黨未死一定係佢地冇做錯事

其實證明咗份工真係好緊要
有收入就經得起風浪🌊

雖然我很討厭貪錢誠，但係不能不佩服這個貪錢怪常用語，有能力有需要才買樓～量力而為

上翻曬la
唔係斬左倉下話

期指唔斬倉你有無限錢補?

搵到第二次個陣老死左啦

寫呢本書既人自己都守唔到呢條rule, 破產幾次
最後自殺, 你守唔到都唔洗自責
呢d 野不嬲知易行難

輸左3個月人工

今日仲要一開最低位就斬
斬完又開唔返
無仇報

加油巴打！我都嘔哂番幾個月profit出黎 大部份正股應該坐多番排okay!

正股 債 都輸左十幾個

買得7500 d 傻閪點會識買期指

太難講啦呢d 如果冇內幕消息或者research分析做backup, 咁個hope同賭大細祈禱真係冇咩分別…

正股未必係人食人
公司資產上升係可以帶動股價
只係因為有左人性先變左殺戮戰場
股票本質唔係咁

搵到5皮唔洗死啦
月月清都活得好開心

輸左9萬，好down，成兩三個月人工，我唔追喇，乖乖返工出糧補返條數算

本金40個輸咗15個 正股 25歲仔 血汗錢 不過正面啲諗 我好彩唔係中年先有呢種經歷 如果唔係可能去咗燒碳 當買個教訓 有手有腳 再從頭黎過

幾年前大時代第一次炒股
輸曬人生儲既第一個十萬 果時岩岩出嚟做野
唔心息禁埋學貸啲錢出黎玩
果度又大約十萬 當時真係灰到極點

之後心灰意冷無再玩股
呢幾年搞啲生意仔 身家都有兩三球
而家等緊買貨

樓主真係唔洗灰
時機既野未到就係未到

20個->60->15->40->10 now

其實正股又真係升得返，日日睇住個心理壓力好大，做野無哂心機

30個, 輸左10個

已經del app 冇再諗

動物賺到仆晒街
沽晒再等奇蹟

巴打放左未？你咁後生，長揸一兩年應該追得返

呢個好緊要，睇實一兩隻股夠，唔洗識得多，有時越睇得多就照顧唔到咁多隻咁就輸

帳面定止蝕左
我就都30個輸左一成
無止蝕
錢好快搵得返姐

搵三萬蚊個月擺咁多錢落stock market?

十分同意

念力打飛機

20皮正股都窮2成... 仆街 仲要今朝全走

唔通買幾千蚊

賺左輸返定點？

唔係豬好多平時有買開黃金做對沖

點會買升
今朝放哂啲熊仔就即call恆指

放兩三個月人工落股票算好少

個個睇升邊個會沽

有賭未為輸 借錢再賭再返身

跌市唔識贏，學乜撚野人玩股票呀，垃圾

-10%，明明已經安份守己買正股

我都輸到入肉

考到aco未

唔洗理d黑心人啦，你又唔係之前班哂命撚annual return 30%.
ching好年輕? 定有一定年齡資產先輸咁多

佢輸9 萬
唔係成個倉9 萬

今朝冇震走你，到收市都唔洗點輸啦

我同你一樣
仲要係斬倉果隻，睇住最低位斬鳩你倉再即場升返上去

同情同情

今日跌到最低時斬全倉再half in 7500, 結果下午輸得仲多

咁個資產上升左都要有人買有人賣
到最後都係一場零和遊戲

跌又輸升又輸
今日好多人都係咁

結婚錢真唔敢用黎炒股
做下定期算

講真 係連登講ed就預咗會有班人睇人仆街最開心
最緊要係心態正確
上幾個月成班新手係度入市 又月供又tesla 想搵快錢
今次應該輸得好甘
學樓上巴打講 真係唔好借錢玩

玩衍生工具同賭錢有咩分別其實

你依d窮撚
識結果論咁屌
你最叻喇

唔係唔好借錢玩咁簡單
係要有閑錢先可以玩

我真係叻 叻我至叻

今日入左16萬7261，納指2倍正向，睇下賺唔賺得番，hold 一年上番去就double

匯豐？
我都係

Ching 想好評 唔小心負皮咗

玩左股票6年 過程有贏有輸 到今日計都賺到少少
交學費比市場係必經階段 好似小病是福咁 未輸到翻唔到身 其實係賺左 賺個經驗

唔算輸太多, 由贏12萬左右變倒蝕2000

巴打加油
唔好咁失望
亦都唔好諗住玩埋而舖唔玩
從失敗中學習
輸咗搵得返既
加油

有分別既，不過無時間研究就唔好喇
我自己就正股，etf

咁你frd玩數字幣咁藝高人膽大

其實未必洗走，宜家global supply chain 已斷，real economic activity recover 需時，唔能夠同08年比

唔好太傷心 健康最緊要 巴打
可能黎緊樓跌，又平d 又買大d
錢好快儲得番

27 咁早結

其實唔使咁絕望啦
坐下貨
年尾或下年初應該上返三萬

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

一日未賣都只係數字姐

點解你唔係睇淡？

我由幾年前股災輸到而家先返身 儲返的錢
因為無買 避開左一劫

錢只不過是數字黎
不要用有限既生命追求無限既數字

我成日到自己講，輸左咪由佢囉，數字黎既姐

年頭減左一半倉，其他都係正股，依2個星期都輸到重傷

最撚on9就係港股買美股
比人抽水唔在講，人地夜晚先開市你晨早流流賭乜鳩，結果又提早比人夾又遲左比人上
係要買美股既就唔好再做d 無謂野

今朝Nasdaq 期貨跌到21000美國market 買唔買到？

Sorry 道指

好似不少這種捐款，是否要統一下

佢一直有買

但估唔到今次一下爆倉

巴打咩生意幾年賺幾球

人地傾家蕩產重叫人捐，係都去啲贏錢post 講

巴打諗清楚自己處唔處理到先好同女友坦白，唔係個個接受到，視乎你地之間感情同佢性格，呢壇野可以導致分手。
我無你輸咁多，最後選擇左搵老母幫手，對女友隱瞞。但我好內疚對唔住老母，我攬住佢喊左，呢個世界只有阿爸阿媽一定對你不離不棄，我下半生一定要盡孝報答佢地。

又call 又熊 星期一仆得街依次

加油呀 ! 唔好做傻事

今個星期埋單計輸十萬，出來做野幾年，一路都儲錢買股，今次真是沉重一課。

一埸波輸10k

我都係
輸到而家得返幾蚊
仲要唔係正股
渣都無

輸左12k

10萬貨仔

俾隻5號 搞到無左成皮

兩星期輸50k左右...本金明明先係150k左右...即係輸左33%, 仲要揸正股(1316)都輸咁多

錢財身外物 健康生命無價 睇開d

不買便是贏

Ching 兩倍ETF by design 只會即日跟足兩倍，過左一日已經會有偏差長hold幾乎係輸硬

1316 13蚊貨好在走左

巴打分享下自己投資心得
個倉通常點分配

賭股唔睇大時代

你話佢 呢啲撚樣又話你唔支持抗爭
根本就上撚晒腦

一張大期１０鳩幾萬

呢幾日成幾千點波幅，容咩易輸幾百萬

放心，

物理學家 牛頓 其實都一樣輸到仆街

佢話佢可以預測天文地理既事，
但就無辦法預測人心

咁既１９市，輸係好正常
不過下次可能要擺返正自己個位多啲，
止蝕到既一定要止蝕，唔好包拗頸

我都無左幾廿粒，所以而家都好少炒野
不過腳踏實地又搵得好少錢咁解

其實結婚呢樣野，
屌，幾舊水已經可以去註冊

希望您地鍾意既係對方個人，
唔係外在條件

幾百粒啫，
如果你係專業人事有生之年都實搵到

報應？點解我未見過屌人地老母個班仆街陷家產死全家既

你話有天神望撚住個世界我就信
有天眼紀錄我都信
至於報應有冇

可能報既時候唔係係人間，
係係地獄

阿彌陀佛

人疫病我疫病
我玩熊果時佢爆上279
依家跌撚到閪咁

可能已經係好事 如果唔係我實死去玩牛 仲慘

我輸8000都想喊

你贏幾球個時唔講 依家嘔返少少驚閪

老實講 美股去到咁高位都唔放/追真係抵撚死 明明好多指標指向熊市 下個十年再玩過啦

由YR 3開始玩
頭三年都係交學費
去到依家差唔多二中
叫做略有所成,賺到差唔多6,70個
連埋波同馬就埋單都叫做執到80粒左右
真係要多謝呢個熊市

當買個教訓, 他日實可以東山再起既

真心問
其實經歷過沙士
香港早左3個月已經知武肺唔係人咁品既時候
大家唔走等乜野賺左個d唔心足要賺到最後一刻？

下週將會爆升

其實一月尾爆個時好多人走咗 點知國家隊進場日日托
仲托到上番28000
咪引到好多人入番貨

救緊

老實講你月入5皮，呢口價慘極有個譜甚至無得叫慘，同窮撚輸晒叫佢地唔驚啦，窮撚真係情何以堪，點振左到

好邪 上年我長熊 今年長牛 唔通個天玩尻我

樓主做單邊short put? 同渣期指?

輸咗3個月人工。。。問題係就結婚。。。

50%咁堅？牛？

你唔會係尋日朝買丫嗎？

7500有排都升唔到100％

唔買正股咁買咩

買窩輪
近期力保不失

買正股就冇事既 咁後生

幾年前買銀娛都輸左6萬幾，
等如果陣2個月人工。

留住條命，總結經驗，
重新出發。

呢個世界得好心無好報

電視劇情節咁

你老母係廟街做雞 深入民心 刻埋個雞字係額頭 比啲呀伯屌到白汁上撚哂腦

其實最大鑊係呢筆主要係稅貸借番黎既結婚錢，唉，借錢玩既人真係要好好諗清楚，輸曬之後仲要每月還錢好痛苦的

輸左咪再嚟過喇，樓主依家反手做牛

Option short 左左邊會輸死人，師兄小心啲好

一早入左牛，沉日港股賺左3皮野, 美股一開始賺2萬,點知trump宣佈左進入緊急狀態後, 隻股倒插-30%, 蝕番5萬. overall仲蝕2萬幾, onLun9

金融怪傑Linda Raschke 絕地反擊戰史

美股持續大跌。之前看金融怪傑Linda Raschke的自傳《Trading Sardines》，當中有一節，很適合大家參考，隊長謹翻譯如下，再補充幾句：

2008年9月金融海嘯大爆發，Linda見大市氣若游絲，遂沽空600張標指期貨、600張羅素2000指數期貨，大注做淡。時為周五下午，因有牙科預約，未待收市，便離開交易室。

看牙醫期間，忽接到助手電話，謂標普500指數ETF(SPY)，盤後時段(After Hours)大漲數%。幾乎爆粗，惟滿口牙醫工具，只能發出「er er」發聲。原來美國財政部，見局勢嚴峻，接管房利美、房地美。政府出手救市，投資人自是歡天喜地。預期下周一標指、羅素2000，將大幅跳升。

周末休市，要到周一方能應對，Linda當然「謝過謝利源」。任何人身處此情此景，心情皆難免大受打擊。散戶的話，可能會到連登「懺悔區」，大吐苦水；Linda這種征戰數十載的市場怪傑，心理質素則堅韌許多。她告訴自己：「我可以做到！多年來都可以做到，戰鬥！戰鬥！錢可以再賺過，一定要集中，絕不能情緒失控，怨天尤人」。

到美國周日晚上，亞洲區已開市，期貨果然裂口高開，Linda一舉輸去數百萬美元。正如另一位金融怪傑Paul Tudor Jones的名言：「Losers Average Losers (失敗者才會溝淡)」，她決不攤平，而是立即將一半淡倉平掉。

Linda的信念，每次手風不順，組合受創，首要戒條是將部位縮減。因損失途中，精神狀態已非最佳，要減倉後才可正常交易。當上落的銀碼下降，對精神的壓力才不會那麼大，避免決策癱瘓、喪失鬥志；方有力設法，步步為營，收復失地。

通常投資人會很心急，希望一局翻身，但Linda卻不會這樣做，她先求每日微利，以期數十交易日後，積小勝為大勝，將損失全部討回。

當時她的看法，是熊市仍在，上漲不外挾淡友。遂靜心等候軋空完成，無力再升、動力消散時，才逐步重建淡倉。

結果5個交易日後，她已追回損失，在動盪到無倫的2008年9月，基金仍賺得3%利潤。

隊長歸納故事的微言大義：
1. 投機天不怕，地不怕，最怕資本大幅受損。正如昨天分享過，倉位自高位計，虧損超過10%，應考慮減持。謹記組合一旦虧損25%，須要獲利33.3%才能打和。往往要花1-2年時間「跑山」追數，既大幅拖低組合的長期回報率，亦非常打擊士氣。(文章連結：)

2. 如中了重棍，先減持(不是清倉)，好讓精神從混亂中恢復過來，絕地反擊的機會自會大增。

3. 給時間自己，慢慢追，積小勝為大勝，而不是希望一鋪返本

4. 絕不溝淡

5. 人越呻，運氣越難恢復。為什麼？腦袋完全聚焦於負面情境，謝上加謝，益加頹廢。提升精神，先睡覺，後運動，休息後出汗，壓力荷爾蒙自會消褪，腦筋回復清醒。

6. 重倉沽空過週末，可免則免了。

👉👉美股隊長「美股入門班」(總27屆)，可網上收看所有課程內容，詳情：

=============================================
＊＊ 常用連結：＊＊
美股隊長投資課程 ：
美股隊長 Twitter：
搜尋舊文章：
小弟著作《美股隊長手冊》：
小弟著作《美股隊長操作秘笈》(《美股隊長手冊》台灣版)：
小弟著作《投資名人堂》
美股隊長 Youtube 頻道：
=============================================

邊隻股

即係有個叻仔賺返份首期，零和遊戲

CODX, AYTU

CODX由 +16% 變 -16%

算啦，錢冇咗可以搵得返
屋企人、女朋友冇咗就一世

妖股
不過下星期可能會回彈上高位
岩岩同precheck傾掂數

輸錢巴打唔好打算心急短時間內追番失地，好大機會愈輸愈多。

係輸錢 Post 叫人捐錢會唔會仆街得濟，過去隔離淡友區啦

留住條命 汲取教訓 下次再黎過
唔好衰貪心

經一事長一智啦 當經驗 黎緊要醒醒定定

狗官殺人->無報應
花生友冷血->有報應

關
人地買股票輸錢有冇害你呀？
咩事
九唔搭八

尋日sqqq 豬左廿蚊美金

玩到咁大
跌3成無5萬

一直睇跌，但係呢個禮拜輸很多，真係好嬲

輸32k usd

正股唔係問題 一月都唔部署定7500抵死啦

買中左匯豐，長和

唔放收下息姐 冇話輸掛

美股呢一輪真係跌得好急 人踩人

揸住d 同石油有關嘅 preferred share
隻隻俾人腰斬

波輸咗250k
樓跌咗1球 供緊
唉點搞

認真如果正股真係SH好過，最多捱佢幾個月。香港人經歷過Sars應該知道疫情係短暫，而家睇返03年其實嗰時係一個世代入面最佳入市時機。

留d等撈底啦 好快追返

急既就借稅貸pay住先

已經過左底 星期一爆升

進有unearned revenue 退有股息收

兩隻股我都中過伏
陰跌幾年磨死人
派息都補唔返

同意
我老母2000年代師奶炒股贏咗兩球無止賺
當時full pay一層樓都得
一個金融海嘯無晒
好彩全部都係正股叫咗保得住個本
你越係以為自己可以戰勝市場 越沈淪 越輸得多

窮撚揸十萬貨輸左一皮野已經好心痛
好彩有買少少熊當對沖止止血

其實大上大落係好閒，好多人都試過，我都係過來人
我一向都咁樣同朋友講，今日響股市賺返黎既錢係為左聽日有 quota 跌，過到完整既一個週期後你真係重有盈餘的話先叫真係賺到

長和下星期業績唔知有冇人問VICTOR會唔會有回購計劃
之前比人問過佢咁多現金做咩
佢話搵唔到投資項目會回購

買熊同7500執左D, 如果買大D就好

正股驚咩 擺番十年八載點都升得番嘅

係咪30-32 好d

咁有信心

Grad 岀黎56.5 買咗2 手，無錢了

弱撚智既先借錢結婚

無錢充咩大頭鬼
直撚接同條女講

我無乜錢，
結就撚就，
唔撚結就罷撚就，
趁你後生死去搵第２個

掂得工具就係投機、賭博；正股中長線都係投資嚟嘅

所以 慢慢累積財富先係正道

不投機 不取巧

貪字得個窮，冇人輸啲錢點嚟，好好彩上星期贏咗3年人工寧願贏少啲好過輸

你係其中10～20%的人，你還未離場，不應結算但燊哥才永不會輸，佢尚有3個老婆，17個仔女，全部都係靠賭場收入過活，錢從賭仔奉上的！

全部放晒攞番現金最穩陣，短期內都唔會入市

咁尚算是你的錢！不賭是羸錢！恐怕貪、賭的人性基因會圍繞你和我！共勉之

香港歷史最短既熊市都係大約十一個月，次次股災死得最多都係all in撈底個渣。分注入同留少少cash flow穩陣，貪字得個貧。